點撚解連登咁撚多5p字

重點係已經無人去屌

米就係
甘撚多5p

你會唔會問男廁點解咁多男人

禾系仲E用5p字牙！系米吾得先
對唔住，無野我都係出返去先

識BELIEVE係咩意思未?

咁耐之前你仲記得？
犀利

岩岩查左字典